有冇人重新整理一下六月開始既暴行？

獨立調查委員會一定要有！

9/6至4/8警察行為全記錄